華記茶餐廳老闆拍片狂屌反送中人士

唔洗多講 做野

上次食完肚痾咗幾日

去日本仲食茶記？

推

push

記得寫review

報消防
懷疑違反消防條例
阻失走火通道
報食環
有蟑螂等等害蟲

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

華記老闆買like造假，都好意思話人